邊度有呢隻葡萄糖粉買？

淨係見到百佳網上商店有，但未見過超市有現貨。想問仲有邊度有得買？

感動

大部分藥房都有